LJX

我们又在一起了 在一起 分开一个月 又在一起 分开两个月 又在一起 这次在一起我不敢把这件事太放在心上 不抱任何憧憬 希望 一切顺其自然 没有在恋爱 这就是我再一次和你在一起的心态 我知道或许今天你说想我 爱我 明天就有可能说我们分开吧 我不喜欢你 所以 你说的每一句甜言蜜语 我都不记在心里一遍遍重温 我知道不可能完全不在意 但我是一直这样暗示我自己 如果再一次和你分开 我就可以安安心心的做雅思考试的准备 好好做做出国梦 或许你伤我伤的严重点我就真的化悲伤为动力 一下子出去了 我每天都这样在心里至少一遍的告诉自己 她随便的一个电话 一句话 就能把你对我的喜欢挥霍掉 所以不要以为自己真的得到了什么 其实自己一无所有 这样我就好过的许多 或许这样想对你有点不公平 但我已经学会了保护自己 这种保护你是教会我的 是不由自主的 是时刻存在的 我爱你的每一刻都是真心的 而你爱我的每一刻我会全当做假的 对不起 青春太短 当你逐渐的长大 它便容不下高大的你 